訓醒起身見頭暈

依排都咁樣
點解會咁

應該個腦有問題

頭暈都唔去體檢，走去連登開post

聽講連登好多醫生咪上嚟問下
同埋我成日好多靜電 好易電親人

血糖低?

可能有姿位性低血壓

過多幾日都咁就睇醫生